其實到底有冇人好愛國？

我指中國？

我愛你老母多啲

系

－－－－－＊個人簽名＊－－－－－

認真問

Me 大家都係中國人 點解唔愛國喎

5毛，大家block得

做咩喎 愛國都有罪？